［10:10］佐敦道大量汪汪！小心！

小心手足！

推！

推

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

POST 講有鳩用 前線完全無退嘅意思

好擔心又被狗包抄

放埋火，又俾位人入架啦

聽唔入耳喇

入撚飽佢
我要帶出係Be water, 唔係次次都要俾人拉先開心

實地練火魔法

依家周圍都係狗癲架

旺中出面又有煙［10:38］

2240龍堡對出最少有廿架狗車